<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>JakartaOne Live on JakartaOne Live | Jakarta EE Software | Cloud Native</title>
    <link>https://jakartaone.org/pt/</link>
    <description>Recent content in JakartaOne Live on JakartaOne Live | Jakarta EE Software | Cloud Native</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <managingEditor>webdev@eclipse-foundation.org (Christopher Guindon)</managingEditor>
    <webMaster>webdev@eclipse-foundation.org (Christopher Guindon)</webMaster>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Apr 2018 15:50:25 -0400</lastBuildDate><atom:link href="https://jakartaone.org/pt/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Evento anteriores</title>
      <link>https://jakartaone.org/pt/past-events/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2020 15:09:45 -0400</pubDate>
      <author>webdev@eclipse-foundation.org (Christopher Guindon)</author>
      <guid>https://jakartaone.org/pt/past-events/</guid>
      <description> Evento anteriores   Brazil 2020 - 29 de agosto de 2020   JakartaOne Japan 2020 - February 26, 2020   CN4J 2020 - May 12, 2020   JakartaOne Spanish 2020 - October 12, 2020   JakartaOne 2019 - September 10, 2019    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acordo do palestrante</title>
      <link>https://jakartaone.org/pt/2020/brazil/speaker-agreement/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>webdev@eclipse-foundation.org (Christopher Guindon)</author>
      <guid>https://jakartaone.org/pt/2020/brazil/speaker-agreement/</guid>
      <description>Darei a palestra Concordo em apresentar minha palestra na conferência e aderir ao conteúdo e às intenções, conforme descrito na descrição fornecida ao comitê do programa.
Eu sou responsável Eu reconheço que sou o único responsável pela descrição publicada da minha palestra. Usarei o site para corrigir erros de fatos, formatação, gramática, ortografia etc.
Sem garantias Eu forneço meu material &amp;ldquo;como está&amp;rdquo;, sem garantias ou condições de qualquer tipo, expressas ou implícitas, incluindo, sem limitação, qualquer garantia de adequação a qualquer finalidade específica.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Código de contuda</title>
      <link>https://jakartaone.org/pt/2020/brazil/code-of-conduct/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>webdev@eclipse-foundation.org (Christopher Guindon)</author>
      <guid>https://jakartaone.org/pt/2020/brazil/code-of-conduct/</guid>
      <description>Todos os participantes, palestrantes, patrocinadores e voluntários de nossa conferência devem concordar com o seguinte código de conduta.
Os organizadores aplicarão esse código durante o evento. Esperamos a cooperação de todos os participantes para ajudar a garantir um ambiente seguro para todos.
A versão rápida Nossa conferência é dedicada a fornecer uma experiência de conferência sem assédio para todos, independentemente de sexo, orientação sexual, deficiência, aparência física, tamanho do corpo, raça ou religião.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conheça o comitê</title>
      <link>https://jakartaone.org/pt/2020/brazil/program-committee/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>webdev@eclipse-foundation.org (Christopher Guindon)</author>
      <guid>https://jakartaone.org/pt/2020/brazil/program-committee/</guid>
      <description>Otavio Santana Otávio é engenheiro de software, com grande experiência em desenvolvimento open source, com diversas contribuições ao JBoss Weld, Hibernate, Apache Commons e outros projetos. Focado em desenvolvimento poliglota e aplicações de alto desempenho, Otávio trabalhou em grandes projetos nas áreas de finanças, governo, mídias sociais e e-commerce. Membro do comitê executivo do JCP e de vários Expert Groups de JSRs, é também Java Champion e recebeu os prêmios JCP Outstanding Award e Duke&#39;s Choice Award.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
